求箱根溫泉旅館推介

出年一月去東京,其中一晚諗住去箱根住溫泉旅館
有冇巴絲知邊間平靚正,睇左間仙石原温泉 マウントビュー箱根
呢間又O唔OK既呢

今年年頭住過仙石，環境OK，但D野食好垃圾

睇落好似唔差咁
我上agoda見D人話幾好食
但佢其他配備得唔得?
溫泉同景果D

無記錯有分A,B,C,D....棟，每棟view都唔同
景其實麻麻地， 但係設施唔錯，好乾淨

福住樓
野食好食 環境對河 溫泉溫度岩岩好

箱根宿 然
景正，嘢食正，房正，女將正，夠靜
但吊腳，啱3日2夜其中一晩

呢間正 一出車站就係

雪月花？
強羅站 旁

留名

箱根之森 正到仆街 又平又靚
去過 14000yen食和牛海鮮

四月住過雪月花真心覺得好正
之後介紹咗個朋友去佢都覺得幾好
可以參考下

1月17-18已經冇晒房

貴嘢喎

有冇網睇睇 好似搵唔到既

LM

岡田？

箱根湯本個間？

呢間好似幾正
但睇唔明D日文